Laptop無法重新開機，求救

部Asus GA502DU 而家只能關機再開機先正常，
如果重新開機就會卡係入到Windows個畫面，滑鼠郁唔到，，
要按一下power制睡眠再喚醒先正常返。
求各位指教

試下 reinstall BIOS & Display Driver

感激，可否俾多次faq條link? 上面果條入唔到

係咪WIN10更新完就咁, 係就重裝最新版

係，我試下先

我部機本身跟機係ssd，我另外裝多左個ssd落去就有不能重新開機既問題
兩張都係intel 660p 512gb